# ООП, БД, сортировка

## Затачи для выполнения

1. Необходимо отсортировать многомереый маассив по полю PRICE
2. Создать форму с полями: Имя, Фамилия и кнопка “Отправить”. После нажатия на кнопку на странице должны отобразиться данные из формы. В виде строки “Привет, (Фамилия) (Имя)”.

3. Создать абстрактный класс. Он должен содержать обязательные к реализации 2 метода: save, new. А также внутри него должен быть реализован метод: getName - возвращающий произвольную строку. Далее реализовать свой класс, который наследуется от абстрактного класса. Реализовать все требуемые методы (содержимое реализации не имеет значения), переопределить метод getName (он должен возвращать строку родительского метода + надпись “Здорово!”)

4. Доработать форму из пункта 2. При отправки формы, сохранять Имя и Фамилию в БД.

## Результат выполнения:

Созданно 4 класса:

- Data - абстрактный класс, созданный по условию 3-его задания
- FormData - класс для хранения данных, полученных из формы 2,4-е задания
- SortArray - класс, реализующий сортировку по 1-ому заданию
- UserData - класс, который наследуется от абстрактного класса 3-е задание
